旅行如果claim遺失電話但沒單據，點算？

遺失電話沒單據claim 唔claim到保險？

點解唔問保險佬

保險會評估你件野嘅市價架嘛

留意好多旅遊保唔包手機。睇清楚條款

真係唔見左定問定先?
真係唔見左 建議問返保險公司 間間唔同
如果係問定先既 建議你買之前睇清楚包唔包手機 有冇自負金額 順手問埋佢地唔見左野claim錢程序係點

打得通先得架